【待FC】黑警已徵用一架列車將於杏花邨岀發

內部流傳二手消息

1. 未FC
黑警通知左柴廠
一陣會有幾十防暴犬
需要徵用1抽EMU載狗
通知晒廠內當值師傅唔準影相

MTR站 今日絕對唔安全

2.已肉眼FC
過去一個星期都有少量犬隻岀入柴廠

最新消息：
1400 入左兩架巴士 人數60左右
1403 移動緊去canteen

試推

我補充下 我都R緊料

有便服有制服
黑衫居多

依加去左廠尾近倉briefing 緊
唔比其他黃衫行近
飲水都唔比

幫推

push！

推！！！！

屌開曬bugs 隻game 佢地玩曬啦

推

721

Push

push

又喬裝

最新消息

2架大巴士停左係Canteen對岀

mon月台咪知囉

有狗上左EMU坐

所以今日咪唔同佢玩，由得佢哋自己狗打狗囉。

架車可以車廠直上路軌唔經月台

SKW捕車咪得

PusH

掉磚入路軌先啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一邊去柴灣
一邊去太古
點會經月台呢

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

pish

推！

OTD 呀 Sir 無教你鐵路不嬲有 POPO，平日車站有警崗、又有狗巡邏拉人嫁啦，幾時安全過

pushhhhh

雜物

網上見到

巴打唔好再影隻手

屌 狗鐵藍絲職員你都唔知啦 成日比呢d仆街玩死

手動阻佢出車？

屌黨鐵真係黨鐵
真係當自己屋企咁

係hacking

真的 依家canteen有50個 仲有2架60人旅遊巴坐滿人
因為周圍都係保安所以影五到相

小心呀巴打

真，推

Pish

軍政府

黨鐵根本係港共嘅

一陣無人上當成班又要做話劇

朱古力噴霧

共鐵

柴灣有犬隻宿舍

仆街黑警成日霸地鐵黎用，有冇比錢呀冚家產！

待FC